香港銀行需要向全世界提供2017年到現在所有現任及前公務員名單

2017即雨傘運動後依然是公務員的人，及收長俸的人的名單